+++
title = "Sobre Cyberiadas"
date = "2014-04-09"
+++

Cyberiadas es un sitio donde derivo todas las cosas que pasan por mi cabeza y mi no entran en [Acerca de la Educación](https://acercadelaeducacion.com.ar)
algo asi como el deposito de chucherías que simpre queremos ordenar y que nunca dejamos de cargar.

Como todo cachivacherío, debe haber algunas cosas interesantes.

![](https://media.giphy.com/media/CRJqX2pz2RA8E/giphy.gif)

